# Modulo 2 

## Overview 

* Mecanismos de autenticacion 
* Implementacion de mecanismos 
* Que son las vulnerabilidades?
* Como gestionar vulnerabilidades para evitar amenazas 
* Tecnologias orientadas a la funcionalidad vs orientadas a la seguridad 
* Importancia del proceso de aseguramiento(hardening) de nuestras tecnologias.


